# Мой блог

## На собственном двигле

### What is this repository for?

В качестве накопления опыта и набивания руки решил написать блог, чтоб перенести его из платформы Blogger.

### Сделан:

* Базовый функционал
* Просмотр блога
* Просмотр сообщений блога
* Простейшая админка со вставкой, редактированием и удалением сообщения
* RSS-лента

### Что планируется сделать:

* Система комментариев
* Обособленные страницы блога типо "Об авторе"
* Переписать код с использованием настоящего ООП
* Переписать запросы на SQL-speaking objects
